踩板撚入

有無巴絲有踩開花板 新手想搵人一齊踩

我

新手 ollie都未得

留底個tg一齊踩？邊頭踩開

推

Lm 識少少Ollie

新手係咪踩住魚仔板先？

魚仔板 簡左大碌咩都做唔到

高手得

你邊區？

有無人一齊踩 利申：新手

有無美孚JJ

新手

haye0

98

想學
女仔一開始學踩咩板好？

長板

有無大埔
新手

有無九龍友

可以去摩士玩下先，個場幾啱新手玩

九龍區新手

咁諗多人有踩 開個tg group?

我玩飄移
雙龍版
😂

見do靚仔玩到鳩下鳩下咁

開啦

新手想玩，有無大窩口巴/絲可以一齊玩？
Tg：@nickho

自己去 我都係大鍋口。好容易識到人

女仔初學 踩咩板好 完全唔識 請指教

大埔撚，新手都想搵人一齊踩
tg：xxx1814

想問想代步 有咩板易踩？
未踩過任何板

九龍撚：jj852
隨時得閒

Longboard girl
可以一齊？

淘寶有咩介紹

新手想玩longboard留名

Tg?

大埔新人+1

把打咩板？

荃灣撚
tg @mrblue520

大埔

樓主

要入group嗎 咁多位巴絲

@cyrogenic

大埔 啱啱買左塊板練緊olle

拎是咁貼的

話時話淘佬板o唔ok
會唔會有咩問題

個group改左link? 我入唔返